集思廣益 私了後續

睇完幾多私了嘅片同相
發現好多人係露左樣嘅
佢地而家應該點做?